研究紫微斗數玄學占卜命理

大家有興趣可以入黎交流

一望就見到有人屌話個tg gp變質講股票同互flirt wor

Group 入面有冇王亭之傳人
利申✋🏻淘寶左本王亭之講義自學斗數一排。但仲未搞明廟旺地陷、天地人盤的用法、以及星曜三方四正會照

有 叫1.5小時

一日都講唔到咁多個鍾斗數既

抄登仔又開tg濫交group...@3@